閣吾閣Bosco d歌俾人低估得好撚緊要？？？

原來牙澤都幾多主題曲唱
最好聽當然係
我這樣討論 她完美如此

佢帶住eason唱個下

真係畢生難忘

K歌之王呢d黑歷史唔提ok?

能共你 hole hole地相處

This on9 jai

This on9 仔

唔識唱歌
但d歌高汁

真

Keroro，爆旋陀螺都係佢唱

Bosco可否不要老

k歌之王

不要離開tvb

盡快愛

我這樣討厭 他完美如廁

有牙fred做接班人 不玩留了

Be Brave! Be Brave! Metal Fight

please don't go johnny

樂壇欠bosco 太多

實不相瞞 我英國皇家音樂學院畢業

true

牙fred睇個勢係譚校長接班人

我這樣討厭 她完美如此
聽到出耳油

( Show Blocked User - N_Bendtner )